其實魚會唔會飲水？

最近養金魚
發覺啲水越嚟越少
係蒸發咗
定係畀啲魚飲咗

唔好整污糟啲水

就算飲完咪又痾返出黎

咁魚會唔會流汗

任何動物都要飲水

鰓佢透氣應該自動吸埋水，or 皮膚都可以入水。
唔洗特別飲 but 身體會自己吸水用。

咁魚有無口水？

魚缸無魚一樣會愈來愈少水

點解嘅？

你夢遊飲

咁啱呀, 我晚晚都潛入樓主屋企對住佢魚缸屙尿

空氣很壞會帶走水份

無聊問題

屌你老母浪費左我兩秒入左黎
唔差在哂多三秒屌下

如果魚會飲水咁會唔會排尿？
咁會唔會魚缸唔換水既話過一排佢地全部都係游緊尿

打字咁撚快

我個名